[求救]F3選科

對於呢個選科表有咩睇法
P.S.成績中下

中三我真係老了

phy chem bio econ

Chill多科無興趣

大個你想做咩先?

無phy chem bio m2揀?

ict咁垃圾都揀

讀 phy chem bio就得 其他科唔洗諗

阿婆都識簡phy chem bio
第日大學想反手簡文科又得 醫療搵食科又得
考試又有absolute answer 唔驚人地心情唔好

不如你先解釋下點解你咁想讀 ICT 先啦。知唔知讀咩？有冇問過師兄師姐？已經決定第時讀 CS?

中三就上連登

打死都揀科理科 唔係到你大學揀科隨時會後悔 無理科會少一半選擇

1-3 (Econ + BAFS + ICT) 我覺得如果第時想做 AI, e-commerce 等等都合理嘅（理科人，純粹亂噏，有錯請指正）
4-9 (中史 + ICT) 呢個組合好極端，真係怪怪地（不過我細佬都係淨係讀呢兩科，我估佢兩科都唔過 level 3）

真係未必嘅，睇下中三 phy chem bio 讀成點啦，如果好似我細佬 (F5) 咁 中三冇一科過20分，真係唔好勉強自己。我覺得佢依家揀咗 ICT + CHist 都係明智

除非佢想做律師/教書/政治之類, 反則hist既科都係無咩用, 睇完就算啦, 仲要解釋, 唉

成績中下 就咪諗住讀m1 m2啦

bio打死唔要

數學叻唔叻呀,叻就m2,唔叻唔好讀,m1廢的
鐘意文理商邊樣呀

bio好多女讀

其實心水嘅只有:
ICT>BAFS>Econ>中史>Geog
VA, 中國文學就超後備
其他通通去死

都ok嘅，m1就夠啦

甘願做隻single dog

咁咪ict bafs econ揀科睇興趣啦,仲有唔好m1,一係唔讀.一讀就m2

and我係男校

弱智先讀m1
Curve高唔派星

sosad

手執Phy Chem ICT M2
大學科任揀
但睇自己興趣啦 文科人夾硬讀數會想死

記野唔勁千奇咪讀中史，而家個syllabus 多到唔合理

我始終只係想phy chem放底
non of my first choice

中史定geog好

PHY唔CHEM得唔得呀屌

可以點搭課?

咩科都好，中英數三科要讀好

地理 史科 絕對咪撚揀
M2 一撚定要揀
其他睇興趣

( 如果可以同番中三時既自己講 我會咁同佢講 )

讀文商悔終生
Phy Chem Bio 更稱心

Phy Chem bio chur到仆
bafs econ ict會輕鬆好多
但如果係想做醫生嘅話就chur啦

中學野都chur..

呢個真 有時大個先發現自己對某啲行業有興趣
到時就太遲 無得揀

唉

以前就PHY CHEM BIO,

依家唔洗諗, 都係PHY CHEM, 不過我簡ICT, 因為我唔係背書人.
讀M2, 讀唔到M2都讀M1.

其他全部都係垃圾科, 單程路. 讀唔到PHY CHEM 都要讀ICT.
咩ECON HISTORY, 全部垃圾.

M2同M1唔同,

一邊係純maths果邊,
一邊係statistic,精算果邊
不過既係, M1既野大學學得返, M2唔係咁易

00後返去玩抖音啦
上乜鬼連登

垃圾先會將理科放到最後

從未用過抖m

我係一個壞咗嘅垃圾

phy chem bio
讀ict 死路一條

絕對係phy chem ict m2
programming 緊要過你識中文
chem 係central science 上大學讀乜都得
m2好淺唔難 m1讀完=無讀

phy chem bio m2 入大學最有用 ，但chur到仆 XX
大學科任揀， 無敵

ICT 去到大學先真正有用 ，中學 ICT 無咩用 ，讀完可以等於無讀過 ～～ 但好過史科先

bafs econ 會輕鬆好多 ，都系來來去去果D 野 bafs --> balance sheet
DSE ok 易高分
但會好過史科同 ICT ( 比較有用DD)
其實讀Econ 都ok ，可以知道呢個世界經濟運作基本知識，但對搵錢無作用 eg 成日聽到GDP (可以知點樣計 ）

geog / 史科 /中國文學 .. 睇你 like or dislike ，背書科，如果對入大學而言 ，大學難揀科 ，讀完又唔知有咩用 ？？？

中史科 讀完知中國各大王朝變化，政策

世史 ： 一 / 二次世界大戰開始完結影響 ，國際政策，獨立運動 ，日本改革，又係讀完都唔知有咩用 ～～

geog ：會讀上至天文 下至石頭 ， 天氣，海，地形，石頭 都讀曬
但讀完都唔知做咩 ？？

中國文學 ：睇詩人9 up既詩/文 ，Maybe 對你中文有所進步怪???

我會咁諗 ：
phy chem bio m2 > bafs / econ > ICT > geog > 史科 >中國文學 ..

你都要睇自己鐘唔鐘意 ，應唔應付到 ？
中三同中四後 係唔同世界 Level ~

～個人意見～

得閒去下書店睇下中四五六DSE既書 / Paper

多謝你

真係想學programming就youtube學啦, 中學ict=辣殺, 讀完你都係乜都唔識, 另外m1絕對唔會冇用, 我自己都係讀m1, year1既math courses, m1啲calculus底幫到唔少, 學返m2既嘢亦都唔難, stat方面就真係可有可無

btw agger m2>m1

咁又無必要貶低M1 statistics無處不在 有M1其實都有著數 不過成績唔好又數學差真係咪揀

唔好讀ICT就得 冇用 廢 讀完等於冇讀 課程係常識來

你咁講其實中學乜科都可以網上學
大學都唔洗翻
m1算吧啦

學m1真係冇用,有m2底學m1野冇難度,得m1底學m2野其實同冇cal底去學冇分別

我唔否認M2底係可以學到M1而且對數學有幫助 但M1嘅statistics學過下大學咪唔洗咁辛苦 每科都有每科價值 點解要貶低一科

m1 d stat淺到乜咁,去到大學都冇用

係inference 有趣少少 btw無學過real analysis直接讀probability theory會不知所云 law of probability, random variable呢D唔知點derive翻黎

唔明點解成績中下會諗3X+A Math

無得揀2x，而且對m1 2有D興趣

Band幾？ 有興趣冇能力讀嚟盞搞

band 1仔一個

見你選修冇揀理科 讀m1對升學未必有用

econ+bafs嘛

中三....

咁你大學想讀咩？

唔好bafs ah

勸世: Phy Chem Econ (M2)
workload細之餘 大學科科任揀咁濟
重要科科>lv5%都開得唔差

聖言仔

點解覺得係呢?

一睇就知

都係唔明

諗清楚先好揀M1阿聖言仔 M1老師質素好重要

啲code都出賣晒佢
利申: 補習學生係聖言

不如你諗下大學想讀乜科先揀elective

百密一疏